cctvb首席臭雞金盈唔撈？

係咪開始進行私有化工作？

去第二間機構做無間道？

金盈個老地方

去大公定文匯

^^

收埋d散水餅係塊閪到？

好人好姐點解會唔撈

陣臭味隔住電話都聞到

餓死都唔會食

雞盈

Tvb朋友內部消息 金盈佢今日last day

睇唔明想寫乜

正

佢反而走 叫唔走個啲情何以堪

鳳凰衛視?

做雞做到上高層都走？
定係直接升做秘雞

個個同事輪住去食？

臭雞邊個大陸包你？
之後要唔要頒個貞節牌坊俾你啊？

cctv啊嘛

埋街食井水？

係金蠅

搵到好路數先走咋？！

大家不用擔心她的去向

佢落左裝仲樣衰過火雞喎

收到風有幹部包左

金盈睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

你最近係咪太大壓力
擔心你有事

好似話送俾北角嘅大叔，用嚟振奮人心

老地方
要同佢有幾熟先知老地方

9成9去做金容G喇，以前果D咩小西俠個個都係咁。。。

俾高官包左做高級G

個樣成條二奶咁撚樣

舊登成日追擊佢果位巴打去左邊？

好似叫c.馬超

鳳凰衛視

同花仔講架

領導玩厭淋病，金盈接力

巴打sick ball俾幾張你止住痕先

去酒店食lin餅

佢係狙擊爆房玲

去做共妓

報假新聞呃左咁多人就諗住走咗去
有咩方法可以令到佢負起代價

去做支那公司做，步步高陞

央視

唔想知 佢真正臭g

邊位領導咁無手尾呀

返東莞？

改名金雞了

小金

入政府做政助

入行初期個look都仲接受到 後來越來越俗 浸支那除出曬嚟

係wo 呢排唔見咗c馬超

咁好撈會唔撈？

港文派散水餅老地方
老屎忽走 傳統上會出mail 講畀全世界知

試過係tko 等車個時見到佢素顏 認唔出
同同事傾左好耐係咪佢 但認得出佢個飯盒袋

唔通入政府做對外工作？

爆房玲咪小飛俠

TVB 人工從來唔高

點解會係認到佢個飯盒袋

搵到中資私有化？

岩岩食飯見到佢播天氣啵
係咪轉部門咋

因為佢會帶飯返公司 有時會係茶水間見到佢
所以認到袋 認唔到佢未化妝既人

利申 深入敵營的深黃使者

辛苦大家，每人可以插兩吓

死臭雞

做共軍嘅首席金雞

Atv

bye

佢條仔唔係都啱啱係tvb辭職？佢共同進退？

可能去政府新聞報做

瞓身做雞

屌你加慎入啦

一日為雞 終身為雞

可能去左cctv總部到做

屌用乜尻高登emoji

佢應該搵到靚碼頭先走咋

水印黎架on9仔

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

大家幫下手 救港最後一招

屌樹窿都唔屌佢
BTW 講還講

金雞

可能升職

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

關我撚事咩臭雞 個閪臭既

讀稿雞

臭g

臭既

實有好路數啦條臭西

震蛋

唔洗見到佢

過檔去咗邊間中資？

佢咁紅去邊度都做到啦

臭雞一隻，200都要諗下

我想嘔呀.jpg

正撚到呢

咁多届無線新聞主播, 呢隻都算醜

好似張寶兒

做共g

Lm

死返大陸啦，大陸雞

巴打最尾果張相，無論你有幾硬即嚇到鳩縮

老閪

Sir, this way?

返大陸做央視？

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

臭雞

闊過西隧

金雞盈：成鳩 成鳩 成鳩

唔通真係做。。。

個老母似子華

係咪表現良好入政府呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

G

私有化？

大台臭雞變私家雞?

幾個月前成班人吹奏佢
我就無睇cctvb 唔知有佢
係連登一睇
大陸雞樣
請都唔屌

金雞好樣衰喎

上左裝都臭過廟街五十路臭雞

老地方見

我出300

邊個上位首席主播

可能好多呢，個個老地方都唔同
定係慣咗成班一個老地方一齊玩

屋企廢老睇開83台
今朝仲有臭雞盈喎

老地方會唔會係指pantry

「我擺咗d散水餅喺pantry」

她好像王祖藍

HIV係咪生化武器...

尋日仲見到佢報假新聞

你...食藥先啦...
同埋又唔記得戴眼鏡啦, 戴返先啦

睇到真係嚇到心都離一離
條仔一定係真愛

牠將會得到疼愛

條仔咪又成隻豬咁

佢條仔叫 J 臣， fb Jason Yick, 東網波台講波講馬

咁你又啱

講還講 咪po相啦嚇撚死

入政府做

350，有冇人叫價

個消息係咪來自威龍秘密網

1500 佢比我

素顏嗰張狗也不屌

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

排隊食臭雞咁重口味

有冇懶人包？咩事？

你係連登search金盈就知乜事。

Ching小心配錯種

乜撚野叫老地方？唔知以為佢偷情

擺到臭都冇人去食啦

雞盈個老地方臭架屌你老尾

轉行去央視

讓雜種先上

直送中聯辦做私家G

以前就有李惠由CCTVB 轉去做特首辦助理，我估金盈都係差唔多。

TVB 個內部email 係 eClass 定 ptt? 禁復古既

好人好姐 乜乜乜
依句話真係好白搭
笑死

隔住個mon 都覺得難頂

人哋記者做政治新聞，記者之前做民建聯。盈有乜profile？

一定係帶埋屋企人全家一齊去做鴨做雞啦
隻臭雞俾老闆屌到闊過西隧紅隧，邊度仲有得同上司玩3p
金雞就無你份，做隻地下賤賣賤雞邊popo當係糞池用啦賤人